Q: 你们店里用什么快递发货？什么时候能发货？
A: 亲，我们默认使用顺丰快递，以确保您能最快收到宝贝。所有现货订单我们承诺在您下单后的24小时内发出，节假日可能会稍有顺延。发货后您可以在订单详情页随时跟踪物流信息哦！

Q: 商品支持七天无理由退货吗？具体有什么要求？
A: 当然支持的！我们严格遵守平台规定，所有商品均支持七天无理由退货。只要保证商品未经使用、未洗涤、吊牌完整且不影响二次销售，您都可以在签收后的7天内发起退货申请。

Q: 如果我收到的商品有质量问题或者发错货了怎么办？
A: 亲，非常抱歉给您带来不好的体验！如果遇到这种情况，请您第一时间拍照联系我们的在线人工客服，我们会立刻为您处理。所有因此产生的退换货运费都由我们承担，并且会给您相应的补偿，请您放心！

Q: 我买的衣服尺码不合适，可以换货吗？流程是怎样的？
A: 尺码不合适完全可以换的哦！您可以在订单页面申请“换货”服务，并备注您需要更换的新尺码。我们的换货流程非常便捷，您寄回商品的同时，我们就会为您发出新的包裹，尽量缩短您的等待时间。

Q. 如何清洗和保养牛仔类的衣物？
A. 亲，为了保持牛仔产品的版型和颜色，我们建议您首次清洗时用冷盐水浸泡约30分钟，然后反面清洗、反面晾晒，尽量避免暴晒。平时不需要过于频繁地清洗，这样可以更好地“养牛”，让它呈现您专属的穿着痕迹哦。

Q: 店铺里有什么优惠活动吗？可以开发票吗？
A: 亲，我们店铺首页会实时更新所有优惠活动，比如满减券、折扣商品等，您可以随时关注！我们支持开具电子发票，您在下单时可以在备注栏填写您的开票信息（抬头和税号），或者在确认收货后联系客服为您补开。

Q: 我可以使用花呗或者信用卡支付吗？
A: 可以的，我们店铺支持花呗、信用卡、储蓄卡等多种主流支付方式。您在下单支付时，系统会自动显示所有可用的支付选项供您选择。

Q: 我想买的商品显示没货了，还会补货吗？
A: 亲，非常感谢您的喜爱！您可以先收藏该商品，并关注我们的店铺。部分热销款我们会根据工厂的生产计划进行补货，一旦补货上架，您会第一时间收到通知。您也可以咨询客服，了解具体款式的补货计划。

Q: 如何联系到你们的人工客服？
A: 如果我有没能解决您的问题，或者您需要更个性化的服务，您可以在对话框输入“人工客服”或“转人工”，系统就会立刻为您转接到我们的在线服务专员。我们的工作时间是每天的9:00-24:00。

Q: 你们的商品是正品吗？
A: 亲，请您100%放心！我们是品牌官方授权直营店，所有在售商品均为品牌正品，支持任何形式的官方验货。我们承诺假一赔十，您可以安心购买。

Q: 我是新客户，有什么专属优惠吗？
A: 欢迎新朋友！我们为首次光临的小伙伴准备了专属的“新人优惠券”，您可以在店铺首页或商品详情页领取。下单时系统会自动为您抵扣，希望能给您一个愉快的初次购物体验！

Q. 我买的电子产品如何保修？
A. 亲，我们店铺销售的所有电子产品均享受全国联保服务，自您签收之日起，提供一年免费保修。您可以凭订单信息在品牌的任何官方售后网点享受服务。如果遇到问题，也可以随时联系我们协助处理。

Q. 多久能收到退款？
A. 亲，在您发起退款申请且我们确认收到您退回的商品后，财务会在48小时内处理您的退款。款项会原路退回到您的支付账户，具体到账时间取决于您的支付平台（如支付宝、微信、银行等）的处理速度，一般为1-3个工作日。

Q. 我可以修改订单的收货地址吗？
A. 亲，如果您的订单还未发货，我们可以为您修改地址。请您立刻联系我们的人工客服，并提供新的收货地址和联系方式。但如果订单已经打包或发出，地址就无法修改了哦，需要您在新地址派送时联系快递员处理。

Q. 你们的商品包装是怎样的？送人合适吗？
A. 亲，我们非常注重包装细节。所有商品都会使用定制的品牌包装盒，并附有防尘袋和品牌卡片，外观精美，无论是自用还是送礼都非常有面子。如果您需要代写贺卡，也可以在下单时备注内容，我们可以为您提供这项免费服务。